# unity_tutor
проект сохранён как архив, т.к. git не принимал некоторые файлы из-за длинного имени.
"error: open("Tutor123/Library/PackageCache/com.microsoft.mixedreality.toolkit.examples@4b041f535e88-1625825883160/Samples~/Experimental/NonNativeKeyboard/Profiles/NonNativeKeyboardMixedRealityToolkitConfigurationProfile.asset.meta"): Filename too long
error: unable to index file 'Tutor123/Library/PackageCache/com.microsoft.mixedreality.toolkit.examples@4b041f535e88-1625825883160/Samples~/Experimental/NonNativeKeyboard/Profiles/NonNativeKeyboardMixedRealityToolkitConfigurationProfile.asset.meta'
fatal: adding files failed"
В архиве лежит проект, в котором получилось вызвать VR-эмудятор из VS и увидеть объекты, созданные в среде Unity.

